公司今次做得好好!!!!!!!

咁我本身就係柴灣返工，但係我就住係大西北，每日返工放工一程都要2個鐘 來回加埋飛去日本都得

咁早排公司大老闆日日都話要配合祖國發展作出改變，咁我就緊係唔知佢想變乜野啦 ，點知最近我呀頭話收到風公司想搬去大灣區
我心諗仆街唔知邊度黎，咪問下呀頭囉

我：咁係咪返工仲要更加長時間，我已經4個鐘來回
頭：傻啦，依家去大灣區可能係會耐d
我：咁咪大獲
頭：聽埋我講先，9月高鐵香港段通車 上大灣區就會好快
我：下，真咩
頭：你睇下，由香港去廣州都係48分鐘，係你依家一半時間都唔洗
我：係咪改圖咋 邊有咁快
頭：政府網講架，睇下
我：係喎，咁政府唔會厄人既，好野，每日多左2個鐘用。但係點解會快咁多既
頭：最緊要係一地兩檢，唔洗分2次又上車又落車，慳返好多時間，先做到大灣區1小時生活圈
我：明哂

我真係好想返大灣區返工，求下大家唔好拉布，快d通過一地兩檢

到時有咩事撞埋就呢世都唔使做 正呀